強烈建議連仔短時間開個「反修例台」，方便集中啲post

好散啊啲野

黑警片又散
文宣圖又散